%---------------------------------------------------------
\cventry
{Lead Développeur PHP Senior} % Job title
{Shippeo} % Organization
{75010 Paris, France} % Location
{Août 2020 - Septembre 2021} % Date(s)
{
\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item
    {
        Lead développeur dans une équipe de 5 personnes (2 back, 1 front, 1 po et 1 sm) sur un nouveau projet de facturation
        pour client grand compte. Développement PHP7 en utilisant l'approche DDD, CQRS et ES (event sourcing). Environnement 
        technique articulé autour de RabbitMQ, Event Store (modèle d'écriture), MySQL, Docker, ElasticSearch (modèle de lecture) et Github. 
        Déploiement continu avec Tekton, Rancher et Kubernetes.
    }
    \item
    {
	Développement des agrégats racines, événements de domaine, commandes et requêtes. Mise en place de consumer RabbitMQ 
	avec symfony/messenger et consumer event-store (service de projection), authentification token JWT, interfaçage object 
	storage (pour des buckets GCP et bucket S3) avec league/flysystem, une API avec api-platform/core et validation OpenAPI 
	avec league/openapi-psr7-validator. Tests unitaires avec phpunit, analyse statique avec Psaml et PHP CS et tests fonctionnels avec behat. 
	Makefile pour les commandes et docker-compose pour l'environnement de développement.
    }
    \item
    {
        Rédaction des spécifications techniques en collaboration avec le PO de l'équipe. Force de proposition sur 
        les questions d’architectures et fonctionnelles, code reviews et rédaction d'une documentation technique.
    }
\end{cvitems}
}
