\cventry
{} % job title
{Stages et Contrats à durée déterminée} % organization
{paris, france} % location
{} % date(s)
{
\begin{cvsubentries}
    \cvsubentry{Gameyourbet - Développeur Web - stage fin d'étude}{Septembre 2009 - Février 2010}
    \begin{cvitems} % description(s) of tasks/responsibilities
        \item
        {
            Développement en binôme d’une plateforme de casino en ligne (hors jeux),
            pages statiques codées en XHTML et intégration CSS, pages métiers en PHP5, dynamisme
            (animations + AJAX) grâce à l’utilisation de framework javascript (Jquery, prototype et script.aculo.us).
            Développement des requêtes SQL ainsi que des procédures stockées.
        }
        \item
        {
            Mise en place du serveur d'hébergement du site sous ubuntu 8.4 comprenant l'installation et la
            configuration de : Apache 2.2, SVN, PHP5.3 et PostgreSQL 8.4.
        }
    \end{cvitems}
    \cvsubentry{Agora Plus - Développeur Web/Sql - 4 mois de stage et 144 jrs cdd}{Décembre 2006 - Juillet 2008}
    \begin{cvitems} % description(s) of tasks/responsibilities
        \item
        {
            Développement d’un logiciel téléphonique VOIP basé sur Asterisk
            permettant le pointage de personnel couplée à une base de donnée Oracle10g.
            Rédaction des scripts PHP avec l'interface Asterisk Manager et des procédures stockées avec PL/SQL.
        }
        \item
        {
            Réalisation de toutes les étapes de la création du site web de la compagnie:
            Intégration HTML, Style CSS, Animations simples et requêtes AJAX avec JavaScript.
            Back office from scratch en AJAX/PHP/JavaScript comprenant la gestion complète (ajout,
            édition, suppression) des news, pages, menu, utilisateurs et des groupes.
        }
    \end{cvitems}
    \cvsubentry{Prodmaison - Développeur Web - stage}{Août 2006 - Octore 2006}
    \begin{cvitems} % description(s) of tasks/responsibilities
        \item
        {
            Refonte du site internet de l'entreprise, rédaction des pages HTML et feuilles de style CSS.
            Creation d'un back-office en PHP5 comprenant la gestion des utilisateurs et un forum.
        }
    \end{cvitems}
    \cvsubentry{Universal Music Group - Support Technique - stage}{Juillet 2005 - Septembre 2005}
    \begin{cvitems} % description(s) of tasks/responsibilities
        \item
        {
            En charge du support clients pour les plateformes de musiques E-Compil.fr et 
            MyNRJCOKEmusic.fr : remboursement, ajout de crédits, aide pour la gestion de leurs musiques.
            Maintenance sur les problèmes serveurs.
        }
    \end{cvitems}
\end{cvsubentries}
}
